有無人聽 Hamilton: An American Musical?

堂堂 Tony Awards 大贏家、cultural phenomenon，早兩個禮拜新聞都上埋 (Mike Pence 去睇比人噓，搞到當撈侵又喺 twitter 發脾氣鬧)，唔知 lin登有無鍾意 broadway/ us history 既巴打絲打

PBS報導:
白宮演出 (Obama 介紹):
Cast Album (Spotify):

補 link

PBS報導:
白宮演出 (Obama 介紹):
Cast Album (Spotify):

Jefferson

終於搵到同好
識唱大部分歌，
特別鍾意rap satisfied

佢真係 rap 得好快

有無聽 hamilton mixtape, 又多左好多新歌要學
好想唱k 有得唱

邊間有得唱啊

無呀，我話好想之嘛

之前youtube有人拍左live
仲要係Original cast
睇完之後勁鍾意呢隻音樂劇

特別係satisfied 個段
開波angelica 祝啊妹同hamilton新婚
之後rewind一開始識hamilton既場面
再返返去現實得返自己一個

我係聽 cast album 先，對住 歌詞註釋聽好似學緊歷史咁 (lin-manuel 有份落 annotation )

我都特登google下個故事背景
了解下美國歷史
Btw Cast album搵左Jonathan groff
佢做King George真係好正

佢同 lin manuel 啲後台片仲過癮

兩個勁gay
有兩段片係大家分別撲過去咀對方

今日上disney plus

有人推post

冇disney plus惟有上網搵

down 應該要等下，我都搵緊有得down未，終於唔洗睇偷拍版

thanks今晚唔洗訓

原來2個鐘45分平時唔多覺，平時聽下半部多

我反而鍾意上半，開心d

政治對決吸引D，多數聽完My shot 就飛去第一段尾，各有所好

當然E家要由頭睇到尾，偷拍版睇唔清D舞台，演員

佢個舞台設計真係好正
helpless同satisfied段rewind正到傻